做得似狗 收工都不可以走

老闆痴痴的轟炸 同事沒有藉口

我竟然知咩歌

賭莊開閑既都有

你最困倦時候 一聲OT怎去追疚

OT切忌留後

想早走必需靠打救

係咩歌

好心一早放開我

先走為快 好似係